警權過大

屌你老母乜撚野監警會投訴課？咪又係警察監察警察，自己做自己監管自己，根本唔得中立！應該要有返好似icac性質既團體監管班死黑警，等佢地唔可以亂黎，唔知有冇人可以發起類似既運動？